10月20日算唔算係左膠史上最有用處既一日

其他日子大部份都係倒米
唯一一日係有作用就係10月20日幫重慶大夏擋裝修擋汽油彈,防止臥底扮勇武派樹立更多敵人

呢個topic討論價值喺邊度
分化？

拉

呢個post最大作用係咪引人block柒樓豬？

單機

收皮la 冷氣on 9 搞分化